 CARD 1
front: Comment ça va ?
back: Как ты?

CARD 2
front: Tout va bien.
back: Всё в порядке.

CARD 3
front: À quelle heure peut-on se rencontrer ce soir ?
back: Во сколько мы можем встретиться вечером?

CARD 4
front: Je crains d’être libre uniquement avant le dîner.
back: Боюсь, Я не занят только до ужина,

CARD 5
front: Je cherche un cadeau pour Maman.
back: Я ищу подарок для мамы.

CARD 6
front: Et où est ton frère et pourquoi est-ce qu’il ne t'aide pas ?
back: А где твой брат и почему он тебе не помогает?

CARD 7
front: Il travaille... même les jours fériés.
back: Он работает... даже по праздникам.

CARD 8
front: Dommage ! J'ai mal à la tête et [j'ai] l'estomac fragile.
back: Жаль! У меня болит голова и слабый желудок...

CARD 9
front: Mais en quoi puis-je t'aider ?
back: Но чем я могу тебе помочь?

CARD 10
front: Que fait ton frère comme travail ?
back: Кем работает твой брат?

CARD 11
front: IL est médecin. Ah ! Maintenant je comprends !
back: Он врач... А! Теперь я понимаю!..

CARD 12
front: À ta place, j'irais aussi chez un médecin.
back: На твоём месте я бы тоже пошёл к врачу.